「Off The Wall」召集所有著Vans既面孔 (3)

又一個post
繼續討論

lm
vans era 格硬買細半碼會點

有啲想買comfycush黑白對era好靚。但買完呢一年又冇機會著驚整污糟定買對cons 1970黑色粗著好

有冇手足試過comfycush

咩感覺 係咪淋

舒服程度屌打classic

邊個系列真係岩skater著

仲未揾到對茶色有女裝碼

有冇巴打見過 邊到仲有得買

呢對入咗好正

我都想入 外國網又冇晒碼
係咪斷晒貨

係 或者旋轉拍賣睇下

有咩網介紹想揾對茶色

this?

淺茶色，btw多謝巴打

me

拎返萬七蚊未

有冇巴打知呢對叫咩？
好似有對紫色 想買

vans style36 紅白係咪唔再出?依家果對著到爛哂
買左對black ball sf紅白
個feel又唔同

放！

全新有盒未著 Vans Era Crft
SIZE: US 8 = EU 40.5 = 26 cm
朋友送，買錯SIZE
原價$550，平放$400
MTR交收 // SF 到付

有冇人知門市重有冇old skool黑白賣？著到好殘想買對新

有咩安全網可以揾鞋，求推介幾個黎

comfycush 著完返唔到轉頭

呢對-

兩對都買

2

有冇巴打知邊度有得買黑色epoch

咁同pro比 邊隻舒服

SOR 我想問係comfycush 同PRO

想問下香港有冇出過？

有冇人同我一樣 行路步姿唔正常
磨蝕個底好唔平均 強迫症撚表示好難受

有冇手足知道邊間門市仲有白色嘅pro賣?
最好係kyle walker

Pic?

生膠底嗰對幾靚仔喎

門市有出過？

偏大？

冇見過

我見過黑色藍色同灰色 但白色未見過
想搵對白色

新手一問
岩岩買左對classic slipon 行路成日甩踭 個碼係岩著 請問係我行路問題定對鞋本身係咁

Tg group有冇興

no小圈子

想問一問 買slip on pro skate係咪要細半碼？

有冇vans 員工講下香港門市 d鞋有冇賣到us12-13

最多12

Vans OG 有冇偏大或偏細？

一定pro

偏大

有無巴打知邊度有呢對

有無巴打有玩開vault呢條支線
想請問你地邊度入手或者咩網睇鞋

太貴 賣成8舊

你預五字尾

唔講唔知
想問上網有咩渠道買

岩岩同女朋友一但對
以前買開NIKE,而家幾百蚊一對覺得好撚抵屌

上一對Old Skool 著左半年殘曬，但覺得好舒服，好過d nike濕鳩跑鞋，又緊又會著到膝頭痛

半年日日著番工，做gym, 鳩襯都靚

us11 vs us5

同女朋友相差30cm

去外國旅行買咗呢對比男友
但佢好似唔多鍾意

650

新買

有無巴絲見過呢對仲有得買
ig shop,街店 乜都很
揾左幾日都無見到

睇啱個黑白格袋想買 但係上網睇到個牌唔同 想問係咪一樣都係正版

大家知唔知依對邊度有得買？
今日去睇話香港冇返男裝

韓國買係咪最平？
想買authentic 黑色

有冇巴打知係邊到買

幾年前係韓國abc mart買全黑authentic $200幾港紙
而家應該都係300幾姐

扺都爛200幾

堅的

有冇人知香港vans門市有冇女網era pro賣?
已經著對ultracush vans都踩板踩到到腳爭痛

自
原來樓上對粉紅拼白就係女裝era pro, 已買

因為我見上面圖啲格大啲 張牌又唔同係啡色牌 仲諗緊會唔會係假

應該2個款黎

唔係扁平足 但你著厚底有墊既會唔會舒服d阿

買大對D，厚襪

Pro skate幫到你，買tnt,chima pro對扁平足幾好

skate pro系列/有ultracush鞋墊既系列, 底軟d
但係鞋頭最闊係make for makers系列
不過要睇你接唔接受個鞋底係凸waffle

著開style36 size 38 slip on洗唔洗買大半碼

出去幫手啦 vans幾時都有得買

買到啱啱好又緊。。。
買大一隻手指又著到甩
點搞

厚襪

甩係正常
著耐啲對鞋型貼返就唔會甩

想問大家仲知唔知邊到可以買到呢對，見周圍都冇，想買好耐

想問下era crft門市仲有冇售？

lm

想問下香港邊間vans分店嘅鞋最齊

尖沙咀LCX

thanks bro

有無朋友仔知邊間分店有呢個款賣？今日行太古分店無

一個禮拜前見過旺角有

想問下呢款係咪周圍都冇？

Harry potter系列？琴日行過lcx已經無哂

旺角全部分店無曬

vans vault邊度有得買

香港有無tom and jerry賣

Thx !!!

有無巴打知邊度仲有style73 黑色賣？

Up

得返新出果隻 黑旗

thx 買了

幾＄

得依款？

呢款點睇？

幾靚

想買vans拖鞋專門店啲款少到
有無人介紹去邊買

我都想買呢對

台灣abc mart

網購？定去到

我就旅行買既

冬季去點算 無拖鞋買 有無人在香港既買法 我都係想買黑色白字 或者格仔only

黑色白字係深圳coco park果間見過有

我黑色白字著到個底裂開左

幾錢知唔知

話說知唔知 黑色白字果對 腳爭位有啲有logo 有啲無 姐係點

我有logo 未見過冇

我諗200幾港錢啦 我係台灣買都差唔多

最幣香港搵唔到

有 我fd買果對 無logo上網搵圖都一啲啲

上深圳買

深圳既專門店？

coco park

得coco park入面有？唔係商場黎嫁咩

咁撚貴既依家啲普通款vans

藍盒og黎 係貴啲

入面有專門店

Thx 得閒去買
順便放對全新女裝us10 eu40有無人要

呢個價買modernica對style 36會開心啲

有冇手足知邊度仲有得買

GOAT

popcorn做緊7折 vans同cons都有

運費好撚貴
成40usd

而家冇曬
前幾個月有

666著完就冇曬

slip on對鞋甩到痴線 可以點算

琴日入手左邊個對

右邊嗰對邊到仲有

幾靚喎 邊度入手

左邊就朗豪坊vans

我都想知 有啲想買埋

啱啱買左對新鞋 但唔熟Vans

新手想問下old skool著8.5啱啱好，咁買era使唔使買大半碼定照一樣呀？

一樣啦 我唔同型號都買一樣 驚就買大半碼 唔係差好遠

見日本vans 有同動漫合作 有無巴打知日本邊度有機會有 miss 左預訂

我諗香港應該無得買啦

入左對style 73 黑色

幾舒服

想問pro skate slip on/ old skool 邊到有賣？

邊到入
週圍搵都無晒stock

Times catalog有，反而vans無碼

邊度買！

個底係普通底？

日本

應該有小小分別，我覺得比平時old skool厚小小但又冇咁硬，舒服好多

Vans想逼死邊個又想買多對拼色

新手問 classic同pro skate個款有咩唔同？

pro skate鞋墊舒服
classic普通鞋墊

我個腳踝位磨到仆街

我都有不過之後著厚襪好啲

有無巴絲知邊度仲有Modernica 對格仔36賣

香港會唔會有Old Skool Pro賣
定要喺外國買
想搵呢款

呢款專門店之前見過

有冇巴打知奶茶色邊到有得買？

剛啱係又一城見到
以為得返女size
口痕問下竟然有US11
又使錢了

同問

門市好似都冇曬
想要黑

ig dearboy.z

3百幾買左對slip on

上個月去韓國旅行見到專門店有賣

想問下巴打們era襯咩褲好

有冇巴打要呢對，日本買，試左上腳岩，但返到香港唔撚岩,有興趣平放

有冇男仔厚底款推介

Vault既style 36

門市仲有無黑色style 73

我喺大阪心齋橋買 純白嗰對455HKD
算唔算抵？

好想買平嘅style36

想請教下vault era有冇46碼以上香港邊間分店有

有對US9黑色Vans Style 73，全新無著過
有冇巴打有興趣?

Where buy

Ok好著喎，個底算舒服，唯一唔好係對鞋舌長到刮腳要著長襪

vans除左pro系列之外全部都唔好著, 只可以當係平底鞋
只係個款幾好睇

us原價好似75定85入

Vault style 36駛唔駛買細半個碼？
平時vans著開US8.5

我買true to size
Vault既slip on就細0.5

鞋帶太長點解決？

我之前買左對無我碼焗買大半碼都無乜鬆但加個鞋墊就好fit

想問下係咪全部門市都無賣呢款搵左好多間都無

好後悔之前試完無買

巴打買咗幾錢？

你哋慘在冇款，我慘在冇碼試都冇得試

半年前係又一城VANS 入左手

有冇人會買同westwood crossover嘅款？

me，會買黑slip on，好靚

絲打？
黑slip on好型毒撚着唔到
諗緊入唔入藍色簡單啲
btw係咪vans門市有得買

左邊拼色$490呀

未著過slip on
試鞋果陣 後面係咁甩 是否正常

前窄後闊

想買黑色slip on 但唔知vans有無得買

想問對Anaheim Factory Sid DX 鞋墊係咪斷開一半咁

女朋友想買依對，有無巴打知20號邊間係指定零售點

買咗
不過冇size要買大一碼

行左兩間都冇 是咪已經買唔到架喇？

得四間有賣
不過應該都冇貨㗎喇

巴打，我都未得閒去睇，希望唔洗爭唔洗搶

頂 咁快

今朝未開門已排隊
希望你買到

可能仲有呢
去睇下

黑色logo嗰對應該賣晒喇
我今朝去times square嗰間開門10分鐘就sold out
sales話黑色嗰隊其實每個碼只係返得一對
其他款今朝就仲有貨
宜家唔知

因為比啲staff hold起哂
我見而家炒到1500-2000

有無人知香港有無得買呢對?

平時著波鞋著43.3 Vans應該著咩size

us9.5-10

有冇巴打知呢對邊到有行咗成個旺角都唔見有

話說宜家係咪冇晒拖鞋賣

Vans style 36 門市好似冇曬？
想揾style 36全黑

Style 73 dx 門市會唔會仲有得賣

Yes

見zalora有不過好少色

有但冇黑色

快d去投香港vans

(急！投佢老母) 時代革命 Vans鞋

要特登上官網買先有我碼

抵著過白飯魚

以後唔撚著 屌你老母Vans
仲話off the wall

仲買vans? 醒啦

off 你老母， 奶共vans

vans lick the Wallbye bye 了

想知你地班vans fan仲會唔會著

Vans,不了
除左Yeezy 有乜其他鞋推介

好矛盾，真係出街9成著+屋企大部分都vans

唔著了
其實都好耐無著
著緊都磨到隻腳紅曬
轉左著prokeds

本身我一對都冇 但早排買咗對美國國旗嘅 幾好襯 但依家唔知著唔著了

Vans 不了

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

Fuck off vans

前排先專登訂咗對og 屌你老母啦vans

垃圾vanshk 成班廢鳩高層 含撚啦

唔捨得棄嘅剪撚咗個閪LOGO去
有會員嘅下星期CAN鳩CEL去以後唔撚買

屌你老母前排先買左對
唔撚著啦

老細藍到仆街扮黃

明眼人都唔會去呢間啦

佢唔出聲好過 係要扮下達狗

老老實實 入水貨個啲應該繼續賣
跪既係香港代理
你賣水貨分薄佢代理啲客源冇問題

狗也不屌

Off你老母

間間鋪都即刻割

屌那星 枉我死窮撚都手持5,6對VANS,屌你老母,正式轉投CONS
利申:唔捨得扔

諗住著到爛下對轉Cons

賣流四 不了

岩 柒既係vf呢間撚屌代理
唔去專門店買就唔會比vf cap水

但歐洲個邊都dq

柒到仲着Vans我真係指住佢嚟笑

老實講雖然有政治審查但係吾買就算啦
始終是老美的公司
都要體諒下人哋生意難做
冇特登去奶共已經好好㗎啦
佢都係做生意唔想那屎上身姐
冇必要去裝修人哋公司

歐洲區design都冇埋... 罷買等佢跪咗再諗下先啦

利申依家有7對vans但唔知著咩鞋好

不了 著開Toms

屌那星 我即刻DUM左對野落垃圾筒

平時淨係著vans slip on
而家都唔知點算
大家有冇其他牌子類似slip on款推介下

我廿對到
利申仲有其他鞋

vf 唔係代理
成個牌子都係屬於VF

Cons

垃撚圾VANS，啱啱先買咗對晒𨳊我錢

Vf係vans老母呀，大哥